你班仆街咪撚再淨係叫醫護罷工

嗰邊政府用專業操守綁架醫護人員
呢邊連登再用香港人條命嚟道德綁架佢哋
屌你老母，唔好淨係識叫醫護罷工
大家都要行出嚟為香港付出
要罷就全部人一齊罷

大人肯罷工
高鐵一定封

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

全港三罷

醫護=前線手足
齊上齊落啊

大三罷
齊上齊落

終於有人同我一樣諗法
大量人高調"支持"佢地罷工，其實同比壓力醫護罷工一樣
將個波射比醫護人員

醫護罷工無錯係比一般人罷工更有用
但我哋唔可以獨善其身，一日唔封關，遲早香港就會變武漢2.0
自己香港自己救

一齊罷工

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

我都係咁諗

要罷就全港一齊罷，
淨係叫擺醫護上枱自己就乜撚都唔做

醫護罷工之餘我哋都要響應
全港大罷工啊

唔好乜柒都淨係識外判出去先得架

冇野架
佢地唔罷有機會死咋嚇
人命只係數字
唔係咁高人工請佢地返黎做乜

推

醫護 機場 碼頭 港交所罷一日
好過其他打工仔罷一個月

你on9
佢哋死晒你可以獨善其身？
勇武被捕仲可以和理非進化
你依家乜柒都唔撚幫，淨係外判同道德綁架佢哋，到醫護收皮，你可唔可以進化變醫護？

係咁架啦，唔通我地帶頭？有用一早贏左

死咪死囉
又唔係我死先
入得呢行預撚左
佢地自己唔團結
我地外行人更加幫唔到

佢哋罷一日好過我哋罷一個月
咁佢哋罷一日大家應承跟機罷一日得唔得？

有用一早贏左？
幾撚時有成功罷到工？你平行時空？
黎明行動成班咪又係食花生等人幫你罷

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

上年已經辭咗職 全職抗爭
呢一個月見無哂行動 已經開始揾工
老實講根本大部份人都唔會罷